VAR終於黎返次逆12碼

唔反VAR了

VAR好波

仲要係廢尼插水

想知反VAR嘅人仲可以點反

高汁VAR

var用嚟推番所有第一決定

不反了

操你媽係咪紙造架你老母

球證推翻自己

又一次